迪馬利亞真係比美斯累撚死

本身拎幾個美洲盃一個世界盃
就係條垃圾累事

俾你球中楣累死

樓主黃狗

牙朗好幫手,去到牙花就係累事

牙古路呢